有冇得set時間買股？？？？？？

擇定個吉時 一到嗰個時間就不問價入

較鬧鐘

有，比曬啲錢我，我幫你準時買

我提你

bb晚安

羊b晚安

哥哥晚安

Td 可以

可以set 幾點鐘買？

IB可以

Night night >3<

你先係羊哥哥

羊b另一個AC